[集思廣益] 通常女朋友做啲咩會令男人覺得被愛+被聆聽+溝通到？

最近身邊好多朋友因為同另一半溝通唔到而分左手，自己都有類似問題，所以想問下大家意見

絲打既話平時會做啲咩體貼同體諒男友既行為？通常點關心另一半？男友同你呻返工或屋企野時你會點應佢？男友壓力大同唔開心你會點？

巴打既話試過女朋友做啲咩令你覺得被愛？得到咩反應會覺得自己既說話被聆聽？通常點樣先會覺得同女友溝通良好？真係唔嘈唔鬧交唔發脾氣就收貨？

利申 100%絲，初戀 拍左4年，借朋友acc

咁佢又會唔會襯你訓緊又幫返你含？

其實肯係身邊陪住已經好夠，男人多數唔鍾意講咁多野出黎。最緊要願意一齊捱過，而唔係厭三厭四。

佢唔開心嘅時候可以畀個擁抱佢，畀佢知道你會喺佢身邊陪住佢。

俾佢知道無論發生咩事都好
都會有我係身邊
就算全世界都唔理佢 都仲有我支持

其實最重要係平日多傾計, 有咩事就一人讓一步, 包容體諒
記住兩個人一齊, 唔好成日講邊個岩邊個錯, 其實感情無一個人贏同輸, 一係一齊贏, 一係就一齊輸

多謝你你呢句令我反思左好耐自己講過同做過既每樣野 可能就係咁比左無形壓力佢 其實自問無論點都會陪佢捱但有時有啲野唔太識點表達

男朋友呻個時會專心聽佢講 唔會敷衍佢（即係唔會下下都嗯哦係咩）
有時可能佢同你呻個陣 你會聽得出佢做錯咗或者鑽牛角尖
但係我唔會咁急住同佢講道理 聽曬佢講先
因為我知道理個個都明 但個刻有情緒又真係好難理性
企係佢個角度出發 諗下佢個時係咩感受 再慢慢講道理
我從來唔會叫佢唔好唔開心 因為呢句好廢 做到就唔洗唔開心啦
反而會講如果我係你我真係會喊出嚟 真係好辛苦之類嘅說話
最後補多句有咩都會陪住佢去拆去面對 萬大事有我

唉 最基本投放時間係對方身上，唔好淨係理你班朋友，出街可以拖下手仔行下街，慰問對方工作生活情況，唔需要答好詳細，過程重點係有交流。
唔洗下下扑野增加感情既，一個唔會嫌對方煩既擁抱十分足夠。

如果佢都做到咁就好..就唔洗分手
好愛佢..但佢真係唔識體諒我關心我

做社工，輔導員，臨床心理學家

每個男人都唔同，有D喜歡你陪佢多D，有D又喜歡有空間。你地要互相表達諗法，先知點的表達係會令對方覺得被愛+被聆聽+溝通到。可能佢只係好簡單，唔好話佢成日打機已經覺得好被愛..

有時男人唔開心係想人安慰定比佢呻下就夠？ 見到佢唔開心會唔知講咩好

另一半開心有咩所謂 都係互相對對方好啫

其實只要條女平時聽話，有時嗲幾句已經好足夠！

留名，我同另一半好少溝通，呢期都幾乎分手

記得之前有個post
樓豬約左條女夜晚 點知突然ot
條女話咁我搵fd 行陣先
點知樓豬落去買野飲 離遠見到條女帶住耳機係度玩電話 坐係街凳度等樓豬
樓豬就好撚感動

你可以學習下呢種為男朋友設想嘅思維

我都有share過呢個post比男朋友睇 之後佢話佢知我會搵自己開心同舒服既方式等 話知我唔會太辛苦自己所以無咩特別感動 同埋我返工有時都會突然ot佢都會照等我 所以佢覺得我等返佢都算係應份無咩咁特別
利申 之前等男朋友等幾個鐘都會搵fd一路講電話一路行街或者搵間starbucks坐住等 唔會好似post中女主咁剩坐樓下張街凳